<Document>
  # Демон різанини

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="BaseMobSlaughterDemon" Caption=""/>
  </Box>

  Демони різанини - це великі, броньовані монстри, відправлені з глибин пекла, щоб викрасти душі екіпажу з особливою жорстокістю.
  Вони можуть використовувати кров для швидкого переміщення, мають пару великих лез замість рук і можуть повністю зцілюватися, поїдаючи повалених членів екіпажу.

  ## Призов Істоти з Пекла

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHeadHatWizard" Caption=""/>
  </Box>

  Є два способи, якими Демон Різанини може потрапити на станцію, щоб тероризувати її. Він може бути викликаний у надсвіт за допомогою містичного предмету для призову, якщо знайдеться досить нерозумний Чарівник, або через Midround roll.
  Обидва варіанти дозволяють духам взяти на себе роль кровожерливого породження Сатани.

  ## Як грати за демона різанини, від демона різанини

  СЛУХАЙ, ДЕМОНЕ. [color=red]ВСЕ, ЩО ТОБІ ТРЕБА РОБИТИ - ЦЕ ВБИВАТИ[/color]. ВИРВИ ЇМ НУТРОЩІ, ПИЙ ЇХНЮ КРОВ... ТИ Ж ЗНАЄШ, ЩОДЕННІ ПЕКЕЛЬНІ СПРАВИ.
  ПРОСТО ЙДИ І БИЙ ЛЮДЕЙ, ЗМУШУЙ ЇХ СТІКАТИ КРОВ'Ю. ЗРОЗУМІВ???

  АЛЕ ПАМ'ЯТАЙ, ДИЯВОЛИ - НАШІ БРАТАНИ, ТОЖ НЕ НАПАДАЙ НА НИХ БЕЗ ПРИЧИНИ!

  О, І ЯКЩО ПОБАЧИШ ДЕМОНА СМІХУ, ТО НАСМІХАЙСЯ З НЬОГО, АБО ЗРОБИ ЙОГО ДЕНЬ ГІРШИМ... САТАНА СКАЗАВ НАМ, ЩО МИ НЕ МОЖЕМО ЇХ ВБИВАТИ, ТОООЖ... ПОКИ ЩО РОЗБИРАЙТЕСЯ З НИМИ!
  ЯК ВОНИ МОЖУТЬ НЕ ЛЮБИТИ КРОВ ТАК САМО, ЯК МИ????

  ## БАЗОВІ ЗДІБНОСТІ

  - КРИВАВИЙ СТРИБОК

  РОЗКИДАЙ КРОВ ПО ВСІХ КОРИДОРАХ (ТЯГНУЧИ ТРУП І РІЖУЧИ ЙОГО), ЦЕ ДОПОМОЖЕ ТОБІ В ДОВГОСТРОКОВІЙ ПЕРСПЕКТИВІ, ПОВІР МЕНІ.
  МОЖЛИВІСТЬ ТЕЛЕПОРТУВАТИСЯ БУДЬ-КУДИ ДОВОЛІ КОРИСНА.

  - ПОЇДАННЯ ТРУПІВ

  НЕ СОРОМСЯ ВІДКУСИТИ ШМАТОЧОК, КОЛИ ТЯГНЕШ ЇХ У ПЕКЛО, ДРУЖЕ.
  ЦЕ ТВОЯ ЄДИНА МОЖЛИВІСТЬ ЗЦІЛИТИСЯ, ЯКЩО НЕ РАХУВАТИ ЛЮДЕЙ, ЩО ТЕБЕ ПІДЛАТАЮТЬ. АЛЕ ЛЮДСЬКА МЕДИЧНА ДОПОМОГА - ЦЕ НЕ ТІЛЬКИ ГАНЬБА ДЛЯ ВСЬОГО ДЕМОНІЧНОГО РОДУ,
  АЛЕ ЯКЩО ТИ НАВІТЬ ВИЗНАЄШ, ЩО ТИ ПРИ СМЕРТІ, ВОНИ, ЙМОВІРНО, ПРОСТО ВБ'ЮТЬ ТЕБЕ, ТИ ДУРНИЙ ІДІОТ ДЕМОН.

  [bold](Щоб поїдати трупи, тягніть тіло однією рукою і використовуйте кривавий стрибок на калюжі крові)[/bold]

  - ВБИВЧИЙ СТРИБОК

  МИ ПОВІЛЬНІ, ЗРОЗУМІЛО? ВИЯВЛЯЄТЬСЯ, ПЕКЕЛЬНА БРОНЯ, ПРИКЛЕЄНА ДО НАС, ДОВОЛІ ВАЖКА. НА ЩАСТЯ, ТИ МОЖЕШ ЛЕГКО ВБИВАТИ, ВИСТРИБУЮЧИ З КРОВІ, ОСКІЛЬКИ КРОВ ДАЄ ТОБІ ПРИСКОРЕННЯ.
  ФАНТАСТИЧНЕ КОМБО: ВИСТРИБНИ З КРОВІ, АТАКУЙ, СПРОБУЙ ЗАВДАТИ КІЛЬКА УДАРІВ, А ПОТІМ ВІДСТУПИ В КРОВ ДЛЯ ЩЕ ОДНІЄЇ ШВИДКІСНОЇ АТАКИ.
  ЦЕ СПРАВДІ ЄДИНИЙ РЕАЛІСТИЧНИЙ СПОСІБ ЗУПИНИТИ ЗАСРАНЦЯ З ДРОБОВИКОМ, ТОЖ ПРАКТИКА ВЕДЕ ДО ДОСКОНАЛОСТІ.

  У БУДЬ-ЯКОМУ РАЗІ, Я ЗАРАЗ ЗАЙНЯТИЙ ПИТТЯМ КРОВІ ЯКОГОСЬ КЛОУНА, ТОЖ ПОБАЧИМОСЯ В ПЕКЛІ.

</Document>
